cctai叫人出海著草台灣 成功送頭

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

手足似係睇完個post就出發

又係嗰條友
經民聯定公民力量當泛民
參選輸咗又當係區議員
係咁講到自己想選但點知自己選民都唔係冇得投都唔知

跳九里都得
東沙島街搵隨意門都得啦

反而快必幫到手足走

去錯地方

cctoy: 唔好怪我地啦

信CC台實死冇生，反而信我向西邊行有一線生機

被捕唁徑又真係東南面既東沙群島....
果邊水域都係支那 大把船日巡夜巡

送頭

洗頭艇過來人

cctai班人不嬲9UP害完人唔使負責任

早兩日明明cctai風向係話人老母死左一家大細都係演員,
世紀大炒車之後就夾硬屈係PR五毛SPIN過去

咁我可唔可以話呢條友係五毛PR.特登呃人坐艇送頭搞到手足被送中

條友唔用我地體育台嘅方法搞到送頭

我諗住著草去台灣

呢啲人非蠢即壞

係呀 非蠢即壞蝗語呀 吹呀？

係支那軍事範圍區，又無其他國定軍隊係度
佢地唔係以為過條界就唔會捉你呀？

送頭師

應該跳船游埋過去

呢期南海仲要咁緊張 日日夜夜都有軍警係附近

唔通要經支內陸向西行?

海路比支那包圍晒...

等美帝F2接佢走

又哂一個ac

（方舟黎啦）發現有連登巴打已經在海外建國！

放心吧！政府一定唔會封連登！

靠佢繼續送頭啦 點捨得佢

講真 未搞清楚係咪船家25就唔好屌住

Cctoy: 咁你又有乜高見牙
好嬲好嬲

呢個on9仔嚟

最on9係有班cctai人渣扮睇清世事
話無謂打官司，叫人著草好了

Cctoy:唔好推

個頭自己屌完政府篡改歷史

由旺旺創辦人持有的《中國時報》亦報道指，有消息透露，另有 5 位香港示威者，7 月中下旬坐船偷渡到台灣，但因中途沒燃油漂流到東沙群島，之後被台灣海巡署查獲，據悉目前 5 人被安置在高雄，已完成強制隔離，由於個案「棘手」，台灣官方因外交原因下封口令，禁止消息外流。

孫哥弟自推？

cctai個post係尷尬d但都唔好話人送頭，班人全部個個暴動走投無路先要著草

黃雀行動都冇咁蠢去東沙
去呢d山卡啦地方冇好處 駐島個班理鳩你咁多
一係拉左先 層層上報 搞到大一大
一係直頭掉你比老解

又話七月已有人成功逃到去台灣？

果邊擺明成班未夠秤小學生係度圍威喂
當連登係佢地宇宙大本營

Fake news
真偷渡手足一早比黑警殺哂（連全家）
依家個啲全部演員黎
睇下張相 佢啲頭髮少左6條
手足

次次睇呢d po都笑能到傻

無成本

成日大大聲聲唱到全世界都知，黑警上連登就攞到料

應該冇心老點既, 不過有D野根本唔應該POST出黎比全世界知
唱通天變相教埋人地點做

時事台班友鳩up完就冇回事 又再去下個post鳩up過

最大問題係佢哋真係純9up 又唔係真係有門路

乜嘢叫總有辦法？

其實呢班人有冇犯國國安法 教人著草

佢係蛇頭
今次賺到fatfat

冷嘲熱諷
有咩幫助
你做過咩
咁叻你做
肯定係鬼

都似
cc toy看透世事知道全世界都係五毛
不過唔小心係睇漏咗佢

Cctoy：互相指摘幫到件事咩？

新理解 cctoy又然

好撚煩

蓋清去伶仃島玩髮花嗰陣

沙咀仲係一嚿水坐檯咋

零丁洋裏嘆零丁

髮花洗頭打個丁

停車做愛楓林晚

永遠立於不敗之地
但前線同議員嗰啲一做錯就屌到飛起佢地對人哋咁harsh，對自己又咁寬容，永遠都唔識承認錯誤同反省，講啲唔啱聽嘅就屈毛

呢班人一係堅on9，再唔係就真係五毛

走得甩果班唔講？

最初點樣成立到？始創人成立之後，係咪就可以繞埋雙手、放任俾其他人運作都得？

唔好講 唔想知

佢好似想講